CFO 是否只有CPA的人才可以做到？

如題..............

我只知道上市公司的CFO 多數都係BIG4 / i-bank 出身.......

如果係非上市公司的CFO, 佢地有無人係無會計牌, 但有管理經驗就可以做到？

如果係大股東個仔就ok
出糧當慳稅
真做野個班駛鬼掛名CFO咩

唔洗，識人最重要